# Coroutine

В этой задаче вам предстоит ~~собрать буст~~ реализовать сопрограмму.

Чтобы понять, что это такое, рассмотрим пример:

```cpp
void coroFn() {
    std::cout << 1;
    suspend();
    std::cout << 2;
}

std::cout << 3;
Coroutine c(coroFn);
std::cout << 4;
c.resume();
std::cout << 5;
```

На экране должны быть выведено `31425`.

Т.е. в каждый момент сопрограмма может остановить свое выполнение вызовом `suspend()` и переключиться на вызывающую функцию. Чтобы продолжить исполнения с точки последнего вызова `suspend()` необходимо на экземпляре объекта `Coroutine` позвать метод `resume()`.

Стоит обратить внимание, что функция `suspend()` не является методом класса `Coroutine`. Возникает вопрос: "а как узнать экземпляр текущей сопрограммы?" Для этого можно воспользовать thread local storage переменной:

```cpp
thread_local Coroutine* currentCoroutine = nullptr;
```

Перед входом в сопрограмму необходимо поменять значение этой переменной, а после выхода - сбросить.

## Context

Для решения этой задачи нужно использовать boost версии не ниже 1.64. На сервере установлена версия 1.66.

Обратите внимание, что если вы используете ubuntu, то вполне вероятно, что пакет по умолчанию у вас ниже версией, поэтому
воспользуйтесь следующей инструкцией для локальной сборки нужной версии буста:
[ссылка](https://www.boost.org/doc/libs/1_66_0/more/getting_started/unix-variants.html).

Вам нужна только библиотека `context`, используйте флаг `--with-libraries=context` при установке, как указано в инструкции.
Если вы не хотите, чтобы возникали коллизии с уже установленной версией boost, вы можете установить его в локальную директорию
с помощью флага `--prefix`. После этого используйте `-DBOOST_ROOT=<path>` при запуске cmake, чтобы указать куда вы установили boost.

Обратите внимание, что старые версии cmake некорректно работают с новыми версиями boost (в частности, нужен cmake не ниже 3.8 для
1.64 и 3.11 для 1.66), поэтому вам также может понадобиться собрать cmake вручную. Инструкцию можно найти
[здесь](https://askubuntu.com/questions/355565/how-do-i-install-the-latest-version-of-cmake-from-the-command-line/355574)
(следующий ответ после одобренного).

Для реализации понадобится манипуляция с контекстом исполнения, т.е. мы будем переключать контекст с одного на другой. Подробности смотрите в лекции.

### Полезные ссылки

- [Thread local storage](https://en.wikipedia.org/wiki/Thread-local_storage)

### Ограничения

1. Запрещено использовать `boost.coroutine`.
2. Запрещено использовать `boost.fiber`.
